騰遜股東們 扯旗啦！我地一齊殺上300蚊 hg5ho

QQ gogogo

同支持雲加一樣

好
你唔夾上去
我邊有位沽？

又燈

低處未算低 搵人接火捧

冇晒訊心了

衝呀

年輕人要把握上樓機會

殺上 30 蚊呀 ?

跌呀 跌到班仆街跳樓

洗牌機會

逃生門

收手鳥

股王返來了
500 go go go
all in

任務完了

星期一到